行動唔升級 香港一定輸

警: 尋晚旺角冇差別拘捕
政府: 陳帆"社會對港鐵無攻擊意念 服務才會恢復正常"
777: 繼續不回應

運動已經膠着狀態,
你睇吓IG幾多人去海洋公園玩??
好快又到聖誕, 和理性一定會掛住玩

重唔把握時間?!
裝修要繼續，黨鐵要收皮!

驕兵必敗
唔好睇少聖誕, 對和理非嘅威力

人一少咗, 勇武巴打冇晒掩護
國際戰線會冇晒聲氣

贏係贏緊，但係一定要行動升級

以港豬鍾意飲囍茶+食海底撈嘅性格
求其鳩假期唱一唱啲藍店,
黃色經濟圈就會崩潰

我唔知做乜,
對家一味風向我哋輸

但係你開IG睇吓幾多人去海洋公園玩?
feel到危機感未??

同意嘅幫手推post

好多人自己呃緊自己以為已經羸左去op玩左先算lu

唔一定要升級, 但中資裝修多啲先啦, 工程進度咁慢

我認得你個名
之前同你買過旗

中資裝修, 刻不容緩
揸緊春袋, 揸緊中指

咁耐世紀嘅事都有人記得?

唔一定嘅, 如果有足夠裝修工人開工, 對家都好難打.

係，裝修唔可以唔做... 啱啱星期六日唔夠
過咗五年啫，但你個名太容易認